Установка
============================

```
{
    "repositories": [
        {
            "type": "vcs",
            "url": "git@bitbucket.org:Chief88/deficit.git"
        }
    ],
    "require": {
        "chief88/deficit": "@dev"
    },
}
```
На текущий момент последняя обновлённая версия вливается в ветку master. Если есть необходимость
получать свежие обновления, можно указывать версию dev-master. Если такой необходимости нет, то
последняя актуальна версия указана на [главной странице](../README.md)

2) Использование

а) Накатить миграции 
```
./yii migrate --migrationPath=@chief88/deficit/migrations;
```

б) Добавить настройки в конфиг приложения

Подключаем основные настройки в конфигурационный файл:
```
require(__DIR__ . '/../vendor/chief88/deficit/config/config.php');
```
И указываем в конфигурационном файле хост на котором размещается сервер ActiveMQ и данные для
подключения к нему.
```
$config['components']['deficitQueue']['brokers'] = [
    'active_mq_host'=> [
        'url' => 'tcp://192.168.0.1:61613',
        'login' => 'admin',
        'pass' => 'password',
    ],
];
```

login и pass это логин и пароль которые используются для подключения к транспорту сервера ActiveMQ
(не к веб-интерфейсу)